翼今晚食

Btw今朝無啦啦起左身 所以終於有機會食著餅通粉

邊個負皮我😪

我對你好失望 塊薯餅

浸落去? 你傻撚左?

好好食嫁岩岩炸起😭

負皮左

牙濛😭😭😭

嬲死你

😏🤦🏼‍♀️

餐餐出街食

冇人煮🤣

食碎香雞翼會唔會搵野浸黎食

係薯餅先至會囉因為薯餅會吸晒啲湯 好正🤤👨‍👨‍👦

屌你老母, 咁樣強姦薯餅

負皮咗
咁對塊薯餅

唉 你都試下啦 好味嫁😪

明明就好味😭😭😭☹️🤦🏼‍♀️

浸塊薯餅落湯到都做得出

我睇錯你了

翼B

薯塊浸通粉 正呀

正皮你 我都係咁食

邊個咁得閒 每個回覆都負皮

好好食嫁真心😇

弘b好識食😚😚